請王茂俊（假韓寶生）交代一下點解代表其他英國手足又籌錢？

網上見到圖

明明王茂俊之前已經有係Patreon籌錢

我認為燒國旗係手足應做既事，但王茂俊點解要無啦啦又「代表」英國手足籌錢？係咪要食兩家茶禮？

你籌咁多錢有無分比個十幾個被代表既手足？知唔知仲有好多個個係英國無人支援？

我知有部分TG頻道係會幫住王茂俊，因為佢都有份雖然我人丁單薄，但真係睇唔過眼佢想食英國手足人血饅頭。

唔洗指控我五毛，可以起底睇到我以前出咩post

因為我就係其中一個英國手足，而且10.1 都有出，但王茂俊不代表我。

我唔會post 10.1相自爆，只可以post 英國影既生活想做證明。

幫推攬炒巴

【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

攬炒巴被探子channel勒索幾十萬，當中探子channel就係王茂俊有份

好亂啊

點亂法

不如你地拆掂再一齊講解番啦
有結果再同我講

一個人開2個Patreon籌錢都要講解

佢係話探子團隊 唔肯定係咪探子channel

推

麵麵

小二！

推到有結果

lm

因為窮囉，仲要問

講明先，無睇過詳細既原文

我睇到上圖想表達依家有人「聲稱」某某團隊，依家上面留言直頭變左「係」果個團隊。即係我話我係當努侵，叫你今晚過數比我。

FC左未先？

留名…